[認真post] 俾家用=唔洗做？

想問返緊工嘅巴絲
假設你有俾家用 屋企人亦唔會話你啲咩
咁你地俾咗家用之後 會唔會得閒就幫手做家頭細務 定乜撚都屋企人做晒就算？

個人覺得俾咗家用但又從來唔幫屋企手做下野 連衫褲都係屋企人幫你洗(唔理有冇用洗衣機) 幫你晾幫你收
好似將屋企人當咗做工人

仲有一個好處就係一個月只需俾幾千家用屋企 食飯洗衫清潔等等嘅工作都唔需要自己做 又有屋企人服侍 抵過自己係出面租屋住

唉...家家有本難念的經

利申：小弟會做家務 經常做個隻

咁我情願有私人空間 家頭細務自己搞番掂
有時唔係想當屋企人工人咁洗 係番到屋企十點
佢地一早洗哂衫掃哂地 覺都訓埋

不過 星期六日 係應該洗下碗同拖下地嘅

放假/有時間幫手做都好過從來唔做